本人特止聲明：唔會同任何一個為呢個運動付出既手足割蓆

小弟情願割包皮
都唔會同各位相同理念既兄弟割蓆
雖然呢個星期真係送左好多子彈比對家，飲茶聽到好多師奶廢老轉風向
但呢個星期我地唔好再攪分化啦

我地咁多位兄弟手足，盡力去做，各有各做，鋪天蓋地去做文宣表達我地根本係100%正確既理念，好唔好？

還記得我地講好左：

核爆都唔割蓆，和勇不割

不割蓆，不篤灰，不分化

我一直都期待同咁多位兄弟，起煲底除低口罩除低頭盔相擁，我連香檳都買埋，我真係好想同各位手足一齊建立新香港，我真係好想我地既下一代係有將來

呢個星期我地一齊去做好自己咁先唔會辜負我地失去左既手足，好唔好？

我好期待1124果日，我地可以用選票去令到林鄭 藍絲 建制 阿爺 廢老失望，我好奇待佢地失望個樣係點

所以由今日起，應承我，我地要團結一致打我地目前為止可以打既仗，莫失莫忘呢五個月發生既事。

光復香港，時代革命
1124 血責票償 香港人復仇！

老虎蟹都唔割

何止不割
有咩事第一時間出黎護啊！

與其話同佢哋割
倒不如佢哋唔嫌細路我廢同我割

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

唔割有做錯意味
要講就講永遠同前線手足同行
點都唔會被分化

勇武手足請受小弟一拜，有咩唔夠用既隨時同我講，我即刻科過黎

利申：物資撚

who are you?

你老幾
做過d乜野幫呢場運動？

我同你想法一樣
但我都求下前線唔好同我割呀 雖然我唔係前線 你每一位既付出 我真係唔知點去報搭 但一定會幫! 但願手足們平平安安 一世好人 煲底見

咁你又老幾呀？ 攪社運遇著你呢d 人就仆得街

多謝巴打聲援支持，好人一生平安

一張圖就收你皮啦死傻鳩